22:00 大君伐 逢星期五

22:00 大君伐 逢星期五

大君伐(第1節) 18年03月23日

Anthony 講得好

大君伐(第2節) 18年03月23日

陶君行好波

結束一黨專政

結束一黨專政

大君伐(第3節) 18年03月23日

即係之前有 280萬 18歲以上既人 完全享受唔到之前既派錢

茂撚話估計有 280萬 入落呢個範圍

更係嬲啦屌你老母

真係好撚嬲呀 屌你老母

大君伐(第1節) 18年04月06日

大君伐(第2節) 18年04月06日

大君伐(第1節) 18年04月27日

大君伐(第2節) 18年04月27日

影到晒, 我就唔信捉唔到, 告唔入.

大聯盟打人

大君伐(第3節) 18年04月27日

呢啲垃圾節目撚有正常人睇咩

講得好
樓主係濕鳩泛民打手

| 大君伐(第1節) 18年05月04日

大君伐(第2節) 18年05月04日

母語

好聽

大君伐(第2節) 18年05月11日

大君伐(第3節) 18年05月11日

大君伐(第1節) 18年05月18日